分化警隊叫白警交人

要今日起到底
今日唔交人一概黑警論全部無無辜

on9仲白警？你未訓醒？

你先on9無謀
目的係揾開槍條撚樣出黎
無人交人就無差别殺警

人地打生打死 光頭劉開心睇國慶

2019年10月1號啦 訓醒未呀手足